有冇人知啲SPT Mask幾時出貨?

如題 又話4月頭會有既

原文：

抗疫套裝：三層過濾口罩（售價：$125 一盒 50 片裝）

三層過濾口罩 - 原材料細菌過濾效率(BFE)達 95% 或以上、原材料顆粒過濾效率(PFE) 達 95% 或以上。製成品質將達到 ASTM Level 1 或更高級認證標準。售價為 HK$125 (50片裝)，購買數量為 2 盒或 3 盒；尺寸是 175mm x 95mm。預計首批出貨日期是 4 月初。

冇貨都講聲呀 有冇人收到通知?

推。 我都想知

樓上兩個自己搵下SPT fb好難咩？